老老實實, 土瓜灣買唔買得過?

一屋人有大有細, 欣榮花園自住, 長遠黎計好唔好住?
房協樓實用, 校網好, 不過果個位自由行係咪好迫? 旅遊巴多?
有無自住緊巴打分享下?

自由行重災區應該係翔龍灣，九龍城碼頭嗰邊
欣榮應該無乜
旅遊巴方面就唔係好清楚
不過之前欣榮附近之前好似有鼠患上埋新聞

利申：以前係附近返工

欣榮ok

土瓜灣區欣榮係ok嘅，但土瓜灣區而家就愈嚟愈差
利申:住緊土瓜灣，準備搬

因為大單位黎講見佢比較低水, 係附近舊樓多, 治安如何? 因為始终有小朋友同老人家......

師兄點解搬既?

千其唔好住碼頭呢面 重災區黎

仲要兩邊地鐵站都唔近 欣榮個面近地鐵好多

唔該哂師兄, 我只係比較擔心自由行問題比較緊要

搵左好耐, 九龍城區1400樓下4房已經無咩選擇

上路好住，住緊

下路垃圾

點分上, 下路?
欣榮係邊路?

欣榮無事,但隔離既嘉景花園就好嚴重,樓下全部支那豬團

九龍城親呢？

道

老實講個樹附近環境真係麻麻，開埋地鐵都唔慌會好太多

隔離係酒店，相反方向係鴨仔團基地
向下路方向係支那人同南亞,黑鬼多

民殘聯根據地之一
你想長遠望少大陸人就咪黎住

開通地鐵反而易洗地

清哂d唐樓工廠車房

統一變住宅區

欣榮上年都定時有班團企係商場正門阻住哂

係今年無左？因為富臨執左？

一街都支那同南亞，見到啲學生喺街都係講普通話，好很煩

咁近嘉景唔會央及池魚咩?

自住但求住得舒服

得罪講句，投資角度黎講，土瓜環周圍都公屋唐樓，行過少少就貧民區，短期內無咩潛力，但係西營盤唔同，一黎佢係港島區，仲要比半山豪宅區包圍，附近有係出名嘅海味街，所以潛力好大

讀書黎講，校網的確係好，但係如果唔想出入搭車嘅話，附近全部爛仔band3中學，得間陳瑞琪 華英叫好少少，行遠D有間KGV都好勁，不過仔女入到KGV正常唔唔會住土瓜環

交通黎講，就算將來有地鐵站都係喺堆舊樓區嗰頭，而且個站位週圍都唔就腳，點都要轉車，升極都有限，除非等重建，而且無巴士總站，大部分車都係特登兜入土瓜環又要兜出去其他地方

如果真係要住嗰頭嘅話，俾我揀寧願買細少少都買紅磡 黃埔，環境好，大部分都私樓，附近商場咩都有又有戲院碼頭，觀塘線 沙中線 東西鐵線都係嗰頭，而且有兩個巴士總站，最重要係就算讀書，同學老師知你住中產區嘅話通常都會睇得你小朋友起多D機會都比多D，雖然好難聽但係的確係現實

土瓜灣好多南亞
同埋沙中線有排都未開通，唔好比aa呃

係，除非無得揀或者已經住左幾十年嗰D，唔係嘅話正常黎講土瓜環都唔會係首選，除非真係貪校網

附近南亞 新移民 道友 貧民都多，連帶成個區個朵都唔係幾好聽

搵日我會去睇下, 同埋其實我自己都係紅磡住緊

觀塘, 深水埗, 長沙灣, 荃灣市中心, 土瓜灣哩D都係傳統既窮人劏房區, 即使唔講自遊行, 單單講出入既街坊, 隨時1/4個土瓜灣都係等緊上公屋既真窮人, 真真正正最窮最梅果班係晒度, 另外同意樓上巴打講, 如果本身屋企住開或者將價就課就話, 如果14M你都拎到出黎買少間房選擇其他區可能會更好, 有你既條件寧願選擇個鄰居質素較好既區再無視校網讀直資好過.

你成日講有小朋友, 應該最明白佢地係最容易受身邊人影響. 呢個價, 海濱南岸定又一居都無問題, 仲有錢買多個車位加俾個小朋友讀I SCHOOL.

紅磡就咪撚走啦

紅磡好住咁撚多，去周圍都咁方便，又有得食宵夜，土瓜灣宵夜舖頭冇紅磡咁多。

利申 住紅磡 土瓜灣返學

住過木廠街

其實都幾好住

啲巴士小巴都四通八達

遲啲有埋地鐵就更好

只係附近無大型商場

因為果個位之前發生過旅巴車死人,唔比泊車後就無了

果個位馬路窄

根本唔岩旅遊巴行
次次見佢轉彎入木廠街都好勉強

大概以中間九龍城道或者東九龍走廊天橋做分界田

觀塘 土瓜灣 深水埗 九龍區三大貧民窟.
只會愈住愈差, 搵其他地方住啦.

利申: 由出世到現在住緊土瓜灣

有家庭真係唔建議住土瓜灣。
廢老，新移民大媽已經係小問題。
班廢中道友在後巷升緊仙，南亞佬坐係街眼望望都唔係最重要。
班南亞街童就真係成班都無性，早熟大隻狼死，好多學生童黨妹自己痴埋去覺得好威。
有仔女就自己睇路。
有社土接過case係港女學生妹群埋班南亞街童做左肉便器，大左肚都唔知邊個南亞仔經手，南亞仔文化仲要唔會用套。
唔好以為仔就無事，雞姦都時有發生。
班南亞仔性慾起，男女都好，有窿就吉。

上個月揸車經過勁多旅遊巴又多支那人

好在名校網 交通方便
衰在南亞佬 無咩娛樂
讀書黎講就幾好 過世就不了

南亞真係唔好，佢地乜都做得出，狗黎

土瓜灣無道友

嘩, 屌你一面倒講到土瓜灣係地獄鬼國度咁.....咁我唔考慮啦

其實我自己都有做research , 土瓜灣咁近啟德, 而且又有鐵路, 成個九龍城都會重建, 附近已經起左好多新樓, 我覺得前景未必咁差, 或者我會去租一段時間再決定

欣榮以社區計好似麻麻
低水唔係冇原因

點睇啟德附近啲舊啲既單幢樓

房協樓, 舊區, 無會所, 外型老套, 南亞, 廢老, 自由行, 蝗災區, 條街污嘈多狗屎, 呢啲就係底水原因, 不過4房大單位都叫緊1300萬, 垃圾地區但價錢唔垃圾

翔龍灣樓下簡直恐怖

明校網真係好吸引, 我搵過何文田果啲4房, 但買唔起

係咪正路等收購?

中學係果頭讀左7年， 都唔少舊同學住果頭
校網的確幾好 佢地平時衣食住行都幾好
上路 講緊欣榮 農圃道 算係環境最好 唔多南亞人

但下路 真係唔好諗 即係過左土瓜灣體育館 落山道 同埋翔龍灣果d
九龍城碼頭一帶 支那團多到

樓主既然住緊紅磡，點解唔諗黃埔反而諗土瓜灣？

南亞要係十三街，下路果邊先多
欣榮呢邊冇咩，食野好多選擇啦，北帝街大把茶記
欣榮商場有酒樓，kfc，大快活，又有翠華，Pizza Hut 行過少少海悅又有吉野家，麥記，譚公道有恆生，樓下就有匯豐，中銀，有百佳惠康，東海堂，
全部都係5分鐘內腳程。樓下就巴士小巴好方便
上面話冇大型商場，一落街乜都有啦，洗鬼大型商場咩連登仔唔撚識就9up
利申出世就住土瓜灣，依家住緊傲x峰，都十幾年。
樓主有budget，可以睇下傲x峰

傲雲峰？？
唔係下路就唔怕啦應該

沙中線局部開 有排都未輪到土瓜灣
土瓜灣站近土瓜灣道馬會個邊啫 欣榮同個邊都有段距離 地鐵站都唔似有位再開小巴/巴士站
地區較舊 多廢老/新移民/蝻

利申：住土瓜灣道 美景街個邊
近九龍城碼頭個邊

之前住欣榮附近，住左5年
一開始未有咁多蝗係ok嘅，樓下應有盡有，想食咩有咩，買野又方便，惠康都有幾間
之後嘉景花園個邊開始多旅行團，好撚烏煙漳氣，佢地係開始蔓延到落去欣榮附近條街，加上附近8度酒店嘅蝗又走黎搵下食
之後頂唔撚順4月搬走左

首選黃埔花園, 跟住就欣榮, 但個校網真係好吸引

原本欣榮商場上面果層俾富臨霸晒
之後富臨縮咗水，d空位開大快活同kfc
大陸團都少咗

傲雲峰out bud了, 我鐘意呢區係因為小店多, 有選擇!同埋岩自己生活模式! 仲有欣榮近土瓜灣站, 好似5-8分鐘路程, 都唔錯啦!

我查google map, 但其實講緊欣榮同翔龍灣腳程都係7分鐘, 點解可以差咁遠
搵日下就同夜晚去果頭行下, 感受下自由行先

成個土瓜灣最好住就係北帝街到宋王臺道果段
越近宋王臺道就越多私樓

去睇下好喇 上路乜都有冇必要唔好落下路

戇尻尻講事實俾人負評我以前就係住個頭，十三街隔個街口就係啦，成日入夜行過牛棚門口成班人啤撚到實一實，我就唔信個頭重建咁快搞得掂嗱個樹咁多幢。欣榮附近係方便，但夜晚旁邊東南大廈地下幾鬼多老鼠又一陣臭味。一支公住仲掂既，有細路我自己就會考慮下其他地區。

佢有個出口係炮仗街, 搵日睇下行過去洗唔洗10分鐘

我都知愈近宋皇臺就愈近啟德, 可惜4房好貴啦....我荷包唔容許我咁做

請問一下自由行每日咩時段最多人? weekend呢? 我搵日就時間去

宋王臺附近嘅私樓好似冇乜4房單位
最多都係3房

13街同欣榮好近, 我成日經過, 富粥果頭, 我記得對出有達地好多垃圾, 果邊好暗, 其實係咪已經無人住? 收樓情況如何?

應該中午 成日搭車經過都見到 特別係煤氣公司對面 有間酒樓食團餐又有朱古力舖 成條街都係大陸團嚟

所以話其實呢區大單位唔多, 好撚貴....

我塔車見過, 龍寶成街都係人, 根本見唔到個地下, 搵日去睇下如果欣榮果邊都係咁我應該唔會考慮

將就下要三房算啦，蝻狗同蝗蟲嘅問題影響大過幾買多間房，你一家大細夜晚隨時都唔敢出街…

應該冇 其實欣榮算唔錯 除咗舊之外乜都有 順帶一提 8度D自助餐幾正 甜品多 嘢食唔差又坐得舒服 不過好似冇咗生蠔 大約450一位

香港地市區黎講, 如果治安真係差到夜晚都唔敢出街, 咁果區啲人點生活?

冇圍住咁嚴重....係滙豐嗰邊啫

唔會啦, 無錢住不過多謝巴打提醒

唔怕喇...好少行嗰頭 係去球場先經過

住左土瓜灣2x年
下路比自由行攻陷左 （偉恆昌，翔龍）
上路好少少 地鐵近 但因為多唐樓 租又平 所以好多蝻
要買就一定有地鐵之前買

果陣係幾點? 有需要小朋友夜返叫佢地塔的士返

知唔知地鐵幾時開? 我要賣左樓先可以賣, 我諗都要一年半載

你諗你喇……
住得果啲區(深水埗土瓜灣元朗)有邊個唔想搬…
你住紅磡冇理由唔知架
剩低啲窮人老人冇得揀先會住果到，你仲專登搬入去？

土瓜灣球場大約1200-1300就有班大隻仔打籃球
之前放半日個陣同星期六日 日日都見到佢地 我地班同學估係消防員 好撚大隻黑黑實寶好鬼正

無錯, 我就係睇中佢大單位加校網加市區舊區重建, 果邊起咁愈多新樓, 好多野都會改善

不過都係果句, 換唔到先會諗欣榮

點解啲人唔報警?

為左小朋友教育, 我只會選擇34同35校網

樓主不如去遠少少睇下九龍城豪苑？
唯一問題係校網啱啱過左入黄大仙區
因為小甜甜樓，14M 應有得揀下

十三街仲好多人住好雜，等重建等到天荒地老都未有著落（除左明倫街近海果頭）

利申以前住左好耐

傲雲峰？

利申住左下路廿幾年

下路真係唔好諗
愈變愈垃圾
想睇有幾多大陸人 可以每日夜晚六七點去九龍城碼頭果邊 上船食團餐乜都有
連巴士都埋唔到站 去富城食野既人霸晒條街
翔龍灣民生啲既野 好似佳寶果啲都執左變朱古力店 呢排地鋪好多都租約期滿準備撒

十三街多南亞人 有啲夜媽媽仲坐係牛棚果邊
試過夜返無啦啦會嗨你

對比下 上路係好啲架喇
唔好係嘉景果邊就得
同埋樓上啲人話唔近土瓜灣站 咁其實仲有個宋皇臺站麻
食野方面上路相對多啲連鎖乜都有 下路小店多

有得揀唔好揀土瓜灣啦

我冇小朋友，不用注重校網到寧要 33 網內唐樓也不要網外既好選擇吧

可以留意下邊到有朱古力店，藥房（大大隻字寫免稅，香港正貨果d)就係大陸團重災區

以前細個連翔龍灣都未有時好正 個海都正啲

師兄 交通果到想講咪有九龍城巴士總站
仲有優勢係搭船過海
土瓜灣交通黎講唔係佢缺點

側側地睇到

樓上講黃埔做咩鳩 黃埔4房又做唔到呢個價 無得咁比較

搬左入土瓜灣一排
到依家都唔係好識分上路下路
街市個到其實係上路定下路

利申天光道嗰頭住左30年
老老實實土瓜灣依家真係雜好多
以前馬頭圍北帝街打落到欣榮都幾好環境
人唔雜又多小店
依家又有bar又剩，一到11點開始成街都係蝻/廢老中青煲煙飲酒
成日聚係7-11/公園仔
近幾年都唔太敢落去食宵夜
再落翔龍灣就唔撚洗講啦 蝗禍

土瓜灣道附近 = 下路
馬頭圍道附近 =上路

果到升得好快
三年前六千幾蚊，今年好似過萬蚊尺
佢隔離會有體育園，好似會有輕軌鐵路接駁啟德站，不過現價已經好貴，應該難d被人收

校網係幾吸引，不過欣榮都唔平，附近d公園勁多南亞仔，為小朋友忍忍

咁九龍城道係屬於上路？
一直都搞唔清

係 , 你當天光道係中間

我以前就係成日放深夜去十三街富粥食野先行返去，自問個款都唔算淋善，次次行過牛棚都怕怕地急急腳行。有起事上黎報警有鬼用咩，班神探咪問你認唔認得個樣行到欣榮附近唔知係咪菜檔肉檔關係老鼠又多，夏天又一陣徐⋯ 十三街收樓方面我就唔清楚了，但咁鬼多幢業權又散，就算夾硬收樓重建都一定需時啦。

樓主有小朋友當然睇重校網，不過真係要好好考慮下附近環境同治安再三思，男人老狗警覺性強些少都話好d，女人細路又唔係呢個講法啦，你又唔係一窮二白毫無選擇。住開紅磡咪幾好囉，黃埔/崇字樓個堆點都好過呢頭啦。

但係距離樓主揀嗰度好遠wo

同埋土瓜環交通黎講其實去好多地方都唔就腳，主要係一定要搭小巴巴士，但係班次問題嚴重而且唔係直接去目的地，通常都要兜去九龍城新蒲崗先，就算過幾年有地鐵都唔係中轉站，要搭去其他站轉車

至於九龍城碼頭，都係嗰句，行好遠，大家都係去北角但係紅磡碼頭距離其他交通工具係好近

但係人地紅磡嗰頭可以正面睇到呢

Oic
多謝你解答左我呢半年嘅疑惑

搭船返工真心爽
唔駛逼地鐵同等巴土，三個字到北角，開船時間又準，吹下海風都正

好耐無搭, 而家幾耐一班

欣榮附近都係大街大巷唔需要擔心啦
土瓜灣交通又咁方便
幾可會係下路落車經過十三街返屋企
上路d巴士基本去曬香港咁多個區咁滯

紅磡碼頭近黃埔花園，賣得好貴

再唔係就落旺角轉架紅van就返到屋企門口

欣榮行過去唔使5分鐘

平時係半個鐘一班

住緊農圃道
上路北帝街好多野食 都係小店 野食方面係唔駛愁
不過真係冇大型商場冇行街既地方，好少娛樂
我好少夜晚喺街 多數經過欣榮嗰邊都係日頭 唔覺好多南亞人不過fushion嗰條街真係越黎越多大陸人. 好似都會有啲旅遊巴喺到 唔知之後會變成點
交通方面其實就算冇地鐵 呢邊啲巴士同小巴線都好多好方便架 只要唔係太遠，同埋除左fushion 嗰條街我覺得都唔迫
校網都算好啦，近既好啲都有協恩 華英 csk kgv
不過真係少見到後生住土瓜灣
住左十幾年 其實對土瓜灣都幾滿足架喇 不過附近既黃埔同土瓜灣比 我就一定揀黃埔 真係好撚方便！巴打可以參考下

咪玩啦平時塞車塞到仆街過海唔坐船就死得又多廢佬
利申：十三街

真係地獄國度會越住越燥

市區重建D米奇老母啊小強啊咪走哂上黎你到囉仲有重建有幾年都要沙塵滾滾你唔癲你老婆都癲啦
咪玩自己

利申：飛之前住十三街就痴線

講真 係到住左十幾年 雖然近年多左大陸人同有南亞人士 但欣榮個頭其實無乜影響
旅遊團多數係下路聚集 不過隔離嘉景日頭就嘈啲逼啲
夜晚基本上你唔去十三街個邊係無咩危險

交通方面 我可以答你 欣榮行去最近嘅地鐵出囗5-8分鐘就到
雖然未知幾時通車 但個人認為交通都好方便
出港島有隧道巴 唔塞車半個鐘以內一定到! 一係就九龍城碼頭搭船去北角 一定唔會遲
又有小巴出旺角 15-20 分鐘到 出到旺角東轉火車去新界又得 同埋大把巴士你搭

仲有校網方面 附近何文田/九龍城區多名校 我幼稚園小學中學都係同區升讀 返學又近 我完全受惠於依方面

最後飲食起居 街頭街尾都有街市 一落樓下就有藥房茶記 kfc 同埋我諗無咩舊區會有三間銀行係你左近 依一點真係好方便

唔係住下路我覺得ok
行大街啲蝻都唔會做乜，只不過要小心佢哋真係會行埋嚟口語上撩女

欣榮嗰頭日頭嘉景新城兩邊多大陸團
同埋周不時都有啲蝻，其他都幾好住嘅

只要住上路就ok
傲雲峰 金都豪園 欣榮花園 帝庭豪園 農圃道18號

唔建議

13街收撚左佢啦屌
好撚多南亞人
冶安差環境又污糟

黃埔花園個價差少少但第二個世界喎

過去一直都住土瓜灣，要搵到四房真係極難。過去幾年我一直想係同區換樓，但心水嘅樓就等極都冇，最後係啟德落戶。

至於校網就睇個人，我就覺得校網冇外間講到咁「神」。我小朋友今年升小一，除咗有幾間有啲名氣外，其他要揀落手都唔易。而且甲一部份就全港18區都可以填，就要同全港小朋友一齊爭心儀好學校。與其大抽獎要講運氣，不如努力考直資私校。

帝庭？
農圃道又係另一個世界

大抽獎仲撈埋四間黃大仙入去，真係要好好運

話夜晚唔敢出街，治安好差，擔心小朋友，小朋友都唔會出夜街啦麻，而且唔會去13街果邊，欣榮果度燈火通明，夜晚都好多人等巴士，附近d食肆冇咁早閂門。唔係佢地講到咁洪水猛獸咁樣，上路呢邊根本好正常，我同事都係住欣榮，佢2個仔都係返何文田，校網絕對優勢。建議樓主親身過黎望下視察下環境，自己再慢慢決定

欣榮行去碼頭唔算遠啦 就岩05、35分一班就船程20分鐘已經到北角

紅磡碼頭入左黃埔花園 就貴好多喇

仲有地鐵夠有好多個站都唔係中轉站要搭去第到轉車啦

不過個別車班次疏係真 41、45可以一個鐘先一班 小巴28M都疏左好多 但多其他alternative 6C啊5C果啲去旺角尖沙咀都幾密 如果欣榮果頭仲多小巴總站 旺角美孚荃灣都有

仲有要借位係其他校網，要中甲一嘅機會只有四份之一

農圃道真心正，我當時都唔捨得賣，只係地方唔夠

紅磡既話都唔好揀陽光崇潔街果邊 又係勁多大陸團

海逸豪園 都唔錯

好多南亞狗

唔同價

住緊傲雲峰
夜晚一定唔過十三街個邊 太多蝻太雜
條界線岩岩好欣榮對出個公廁
欣榮晚晚會有大陸人韓國人因為8度酒店好旺
出旺角尖沙咀九龍灣九龍塘 20分鐘
唔塞車過海快既半個鐘都得
我自己覺得住落都算幾好
紅van飛到美孚荃灣銅鑼灣佐敦
有食店小鋪超市街市乜都有

欣榮個位置好似就係中間位, 不過叫屬於上路?

其實環海東岸同碧麗花園屬唔屬於土瓜灣？定係紅磡？

啲酒吧多數係邊條街? 等我又去睇下

學到野了！

上路啦
要去到新公牛棚個邊先叫下路

諗住買點中伏法

殘體

長城大廈樓下咪"酒吧街"
有朋友住長城大廈 佢話耐唔耐都會聽到樓下啲人飲醉
不過平時夜晚都係屋企 佢話冇乜大影響

認真答你
買得過

買樓一定買地段 土瓜灣住就唔好住架啦
但絕對係另一塊寶地用黎增值財富

炮仗街買得過 一定有保值同升值能力

我自己手持兩間私樓 諗住按揭買多間 不過係啟德地段

大家點睇高山劇場果邊D舊樓？
老婆有間喺果邊，呢排心大心細諗緊放唔放。

好多大陸人、同埋有條十三街勁多南亞人

支拿團已經去到欣榮隔離

上路下路係渣車人士用先既
九東出入九西
用山谷道至太子道叫上唔
啟德隨隧出土瓜灣道叫下路

應該會有升值潛力

點會 你估有咁多人住喜點咩

痴住啟德發展區唔會好差既第時

兩條大馬路
故名思義 下路係土瓜灣道
上路係馬頭涌

之前一路都講緊局部都只係大圍至鑽石山
土瓜灣站一小時得三四班真係多撚謝狗鐵wo

未開地鐵交通就真係好難搞 特別係落雨朝早出旺角小巴都排到下一個街口

海悅呢？

土瓜灣道友真係未見過 南亞的確有 但未去到話好嚴重
十三街嗰邊就多南亞 尤其入夜垃圾站個到
食方面其實真係好齊 大部分都有 就連譚仔三哥都係北帝街準備有
旅行團方面 炮仗街多到不得了 旅遊巴霸晒啲行車線 啲蝗又塞晒係條街到
交通雖然未有地鐵 但係巴士小巴路線夠 港九新界都去到
過海又可以搭船 交通真係諗唔到有咩缺點

以前細個去新公 亞皆老街球場踢波嘅時候有好多，尤其是係條隧道入面

可能清曬掛

球場都仲有 係嗰邊比較多南亞

你買得起，就買得過

想知喜點咩事

欣榮應該係宋皇臺站近啲？

同埋欣榮唔係去土瓜灣站，而係去宋王台站

係啦

住緊翔龍灣

夜晚6點幾開始到8點左右 碼頭逼爆蝗 我住30幾樓 望樓下巴士站 都聽到好嘈
日頭星期六日樓下一團團蝗去商場啲垃圾朱古力舖同酒樓 一係就企撚曬喺路邊煲煙
偉恆昌更加唔洗講 一大間酒樓招呼 條行人路淨4分1俾你行

啲蝻呢 十幾歲會走入商場玩 十三街會有蝻喺度打”等”
夜少少就一班喺垃圾站出面圍埋玩啤牌 係女人行過去眼望望 一係就係土瓜灣遊樂場

咪撚住下路

住左土瓜灣廿幾年，上路下路真係兩個世界
高山道嗰邊環境又好又有何文田站

欣榮係上路，唔好翔龍灣同偉恆昌

市容係唔靚，好舊，但其實幾好住，好多野食，好過啲新區大商場都係食啲連鎖餐廳。不過唔好住13街同翔龍灣個邊，好多大陸遊客，南亞人

tg: Dhwawa

樓主佢有 14M 筆直，其實又真係唔一定要土瓜灣
只係佢真係好執著要校網嗟

係啊，樓下新山道好多巴士站，旺角返黎又有28m，好少要經你地話多蝗/南/醉酒佬既地方，真係幾正係要買野或者食野先要行去嗰邊

高山劇場，靠背壟道果邊果d幾層舊樓係幾正，好清靜，我有朋友住，好大成千尺，好見洗實用

我都住緊欣榮附近，呢邊其實無其他巴打講得咁差，好多小店同野食，交通都算方便，加上近呢幾年愈嚟愈多私樓入伙(喜點、迎豐、喜築....etc)，感覺已經慢慢無以前咁老咁舊。當然13街嗰邊仲係差少少

少少差價由欣榮升做黃埔喎，唔值？

有小朋友就睇下有無公園泳池呢d配套

計過條數, 我只係可以買1300萬既單位, 一定要4房, 樓齡25年左右, 所以無咩選擇

樓主一開波問14M 4房呀ON9仔

有小朋友就唔好, 你想搵個乾淨公園比細路放電都難

假架, 問過哂好多都開1400-1500, 除左最底層同頂樓

其實差小小就係差小小, 無論係400萬定4萬
因為個賣家唔會話差小小會讓比我, 仲有宜家個市盤源少, 好興反價, 仲要預筆錢裝修, 比稅, 佣金等等

一買一賣唔係咁簡單, 仲要時間上配合得好

賣樓, 買樓, 租樓等裝修, 諗起都煩, 所以希望搬埋呢次, 以後唔洗煩....

小弟冇咩經驗
只係買過2次樓 依家住紅磡

唔好變成罵戰
我想聽多啲真正係附近或者住係欣榮用家意見, 當然我會自己分析, 實地考察, 或者租黎住住先.

不過老實講如果欣榮屋苑附近自由行同罪案率問題唔係太嚴重, 我會接受.

香港始終都係一個安全城市, 大街大巷, 你估以前九龍城寨咩....

希望可啲土瓜灣巴打發表意見

土瓜灣欣榮個區覺得完全無問題

好睇個別因素, 例如樓層, 座向, 裝修, 同好睇個業主急唔急賣樓等等

你死撐完未
POST廣告你話假
POST成交你話個別例子

欣榮係正嘉景對面咋喎
同埋欣榮樓下全部都係餐廳

唔想教精個白痴仔 BYE

我對嗰d樓價無乜意見

但假廣告 同 個別成交例子 (e.g. 除名) 真係好常見

喺附近返工，老野多，又有流浪漢，啲食店唔係招呼香港人，附近又污糟，始終舊區

依家講緊14M 黃埔
全部成交都係個別例子

長城開左一堆酒吧之後就多左好多醉酒佬
加埋北帝街口開左間hostel
晚晚都有堆鬼佬係7-11/OK門口
尋晚落粥家莊買宵晚都見到一堆鬼/醉酒佬眼超超

聽講傲雲峰附近有宋王臺站同將會起運動場 咁之後個價咪升到啪啪聲
利申：之前想買但冇買到 後悔

遲買平幾球呀

到到都有架啦
醉還醉 好少生事

btw 長城購物商場個問題係咪呢一世都解決唔到 成萬呎商場咁就白白放喺度
其實長城係點沒落？
細細個入去已經見到得返幾間賣卡既鋪頭

可能貴幾球呢

連登專家話平架

德信都沒落左，以前成個信和咁。

咁奶野啦 實大爆升

以前都係有幾間鋪專賣翻版game之麻
而家仲邊有人買翻版
租漫畫又做唔到
地下果層好似仲有間專做街坊生意既電腦鋪
（即係賣貴你幾舊水果D)

個啲公務員宿舍，普通人買唔到

原來如此

你上路定下路

應該係下路

沒事沒事唔會爆升

住左15 年土瓜灣
頭2 年就係住欣榮
覺得土瓜灣愈黎愈好住
我個人唔怕搵巴士小巴路線所以覺得好方便
反而有d 擔心第時開左地鐵會搞到好多人同更雜

Same 住緊翔龍灣
有時想食個麥記都難
得個海景幾正
其他無野好

上次睇新聞壞哂lift係咪行到仆街

欣榮同嘉景隔一條街，嘉景樓下係錶行，大陸團就多數下午先出現，夜晚就好靜

十三街同欣榮有段距離，要過左炮仗街同九龍城道先到，而家欣榮夜晚好熱鬧，一邊食街有小巴站出旺角，一邊馬頭角道成堆巴士站，另一邊係糖水鋪，剩低一邊就冇地鋪既，但街頭街尾都係熱鬧的

我早幾日都睇完土瓜灣，但睇兩房，不過唔想太舊都無乜選擇

初中仲會去德信地庫間game鋪打winning
依家都冇埋
依家德信長城全部得番改衫，補習

其實你要四房，係指四個睡房，定三睡房加一個儲物室俾工人？

比多少少去馬頭圍道D新D既樓

讀書時入過去，幾間影印鋪囉

3個睡房加一個有窗工人房

就係連果小小都比唔起

土瓜灣區真係少呢種單位
我住果度就有唔少，土瓜灣區附近，而家要 $16-17M 左右

呢個唔知
淨係知部lift慢到仆街
仲要有次經歷過層層停lift
我住最頂搭lift落黎
層層都有人等lift
Full左又唔識直落
搞到搭左成3個幾字

土瓜灣好多蝻

我住上路
認真欣榮樓下好在多餐廳同近超市
但近來開始見多左旅遊巴出入
另外近下路多左好撚多蝻
我昨晚先見到成堆係公園開餐
近北帝街都好多蝻，北帝街睇落多野食
但實際好多間都係垃圾來
欣榮好住，下邊去邊都算方便
但價算比較貴，
我都留意緊傲雲睇下有無得諗

利申：住左土瓜灣20年

我成日係兩間野買game
GBA, NDS, ps2, neogeo pocket同wonderswan都係果度買

你住邊頭?

住上路 其實都幾方便 咩都有

帝庭豪園啦

如果近協恩，仲可以日日J佢地

唔開名喇，一開就俾連登仔笑到面都黄，又公屋區又廢老區之類，同自己以前住過既十三街有得比
總之就係 106 總站附近啦

1) 自由行迫爆問題
2) 罪案率

如果屋苑附近唔嚴重都可以接受

我上緊網搵數據睇, 又唔係經常發生老笠傷人案

呢個唔錯，順便推介下單棟既農莆道 18

冇啦，又唔係深水埗

下路就真係比較多 偉恆昌近碼頭個邊真係cls

要1500至1600

細個住欣榮個頭，個個都話有錢都唔住欣榮同陽光

呢兩個屋苑入到去都好陰沉，我老媽有位朋友搬入去無耐就大病加破產，同埋都成日死人。

流哂口水

大啲嘅三房都難，仲要四房

住咗Sky Tower 幾個月，覺得幾好住

4房1400
兩年前都可能仲得

等我搵日去睇下先, 風水既野信則有不信則無, 至於死唔死人, 唔係兇宅就得

所以真係好難搵

半山一號，都係土瓜彎區

住緊長龍灣

千四萬半山一號買到啲咩

無2千萬都唔洗諗
不過真係幾好住既 係衰在隔離就係公屋
靜 大風 向南

半間都未必得

咁都好講全世界秒秒鐘都死緊人啦on9

仲要好少放盤，800幾尺，但我覺得好過欣榮好多，木廠街個種舊區味重到

炮仗街果度鴨仔團好多年

十幾年都有

差佬掃過場啦

耐唔耐又有過..
不過三四隻煲下煙開野餐咁

明倫街唔係近海果班企硬唔放

一早被收購做搶龍灣二號

十三街其實一早計劃左同路政署合作

廢內街黎增加面積比
同時都係未來舊區重建方向

業務分散難數果d籍口黎
你估分散個問題得十三街有....收萬七呎果度咪一撚樣

不過政府要郁郊野同人工島
呢個方案入左立法局後無聲氣

欣榮我覺得幾好住 住左廿年有多 由幼稚園住到grad左出黎做野

食：快餐有m餐 kfc 吉野家 大快活 大家樂
又有普通茶記 日本野 麵包舖

交通：小巴巴士大把選擇 但塞車就一定 仲要咁多大陸團入黎阻住晒 過海既話搭船過北角廿分鐘鬆啲 不過7pm後冇
地鐵就快有 不過冇留意幾時開 平時都慣左巴士小巴 同埋開左啲野一定開始貴

唔同種類既細舖頭都有 賣文具 家品 剪髮 藥房屈臣萬寧

銀行個啲匯豐恆生中銀都有 買餸既話超市有fusion 百佳惠康都幾間

街市既話有土瓜灣街市 興基豪園樓下成條街都係 要行街買衫既話出旺角tst都快 鐘意網購既有順豐同埋hktv實體舖 攞貨都方便

至於蝻 多數聚喺牛棚附近 或者浙江街個邊 佢地啲細路鐘意喺籃球場打板球 阻住晒
蝗既話就多 fusion隔離咪開左間所謂手信舖serve佢地 至於樓上巴打講既醉酒佬我就少見 就算有都唔係生事

多野巴打寶貴意見, 你仲住緊?
想請問樓下自由行問題有無好影響生活?
有無好似翔龍街果邊塞到行都行唔到?

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

仲住緊呀 啱啱先畢業唔會買樓亦買唔起 所以仲有排住
欣榮樓下既蝗冇碼頭個邊咁嚴重 但金都豪園同欣榮之間條街都多人 唔係話塞到行唔到但見到會忟 尤其佢地講野又大大聲
見到富臨摺左半間都心涼 係咁serve蝗吖拿

行返上少少去譚公道食咪幾好
近年傲雲峰附近都多咗好多小店／餐廳
巴打有冇邊間推介

我劣食開 意見冇參考價值 食開個間就算屋企人話難食都繼續食
不過選擇好多係真既

揾件4房岀嚟再講啦，全部700幾800呎

黄埔有三房加有窗儲物室，都符合樓主要求

魚蛋王牛腩正

大伙頭裝修完都好左，42$早餐但係好多料

我無追哂成個post

如果三房加有窗儲物室就夠嘅話，大把選擇

上下都住過 而家仲住緊上 我住左20年 欣榮係幾好 一黎校網 二黎叫做中間位搭車方便

金加利早餐都大份 餐包 煎蛋 腸仔/餐肉 加個粉麵 仲可以+5蚊轉奶油豬 雖然凍飲收你45蚊 但朝早食完飽到下晝4 5點 算抵屌

以前金加利都好食 呢幾年唔知係轉左師父定點 差左好多

好難食呀依家，冇再幫襯

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

食個譚仔三哥都要行經過偉恆昌間酒樓
又好撚多人

北帝街譚公道依家得返譽麵坊油渣面還可以
金加利慶發哥登堡全部回哂塘

十三街收購困難，太多釘王

譽麵坊真係由細食到大 由佢以前15、6蚊食到3十尾
由海悅搬長城條街再搬轉彎位
都係咁好味！

1997 年都出過規劃叫優先發展區
過左廿幾年都未有進展

住左廿幾年，由細到大都慣左無地鐵
巴士小巴度度都去到，野食定價又唔太貴
美心大快活大家樂kfc老麥兩三條街齊晒
仲有唔同種類小店，唔會話俾大財團壟斷晒
自小就住十三街，反而習慣左無人管理自出自入果種自由
眼見呢區呎價同租金升幅都高，
但又會有人肯買肯租，有啲係為校網，
有啲係因為屋企人都住同區，想近返兩老
鄰近馬頭涌道一帶都旺，同埋落山道下鄉道近土瓜灣站一帶啲舊唐樓好多都收晒，個個都拎住舊錢，一係同區買，一係轉區買，你問買唔買得過，我會答，上路你要搵到3-4房又樓齡新少少嘅屋苑，得返欣榮同帝庭，我自己有budget會選擇帝庭，你覺得欣榮平係因為佢係夾屋，當年售價都係比同區樓平，帝庭呎價貴，但有會所，管理唔差，又可以享受同區配套，重點係車位多，要養車真係優點，欣榮對面喜築同downtown 38陸續入伙，附近地舖又會開新店，遲下應該會仲熱鬧，欣榮自住係好，不過你要預將來放手都係比同區呎價平

慶發今個月頭請啲舊師傅返嚟做，可以試下

利申未試

譽麵坊真係正，中學開始食，雞球米線

小弟都住咗土瓜灣三十幾年，結婚搬咗去外區但依家又因為校網好又搬返返黎
我住咗欣榮十幾年，覺得堅好住，大單位黎講係堅抵

住左20幾年
我覺得好好住

補充一句；欣榮係 97 年高位開賣既房協私樓，當年係出名既樓蟹出產地

小弟既父母正是

當年好多人一買完就負資產
有啲真係供足廿年死守

有血有淚, 死都唔放

晒氣，由小學聞豬牛屎味開始話拆拆拆，到中學傲雲峰翔龍灣起晒，到依家拆唐樓起單支喜點迎豐，仲講緊拆拆拆

高明瀨粉

冇人住下路 漢堡呢面

咪就係我老豆老母囉
依家供斷自住其實都幾爽呀

爽果個係巴打你

咁之前新世界賣瑧尚果盤其實好唔好？上路定下路

下路

海悦、潮樓3房好似好抵玩

海悅西斜曬到仆街呀要小心揀

街坊們知唔知呢度會做咩?站又唔似站,出口又唔似出口

以前條女住偉恆昌
個時都覺得好多蝗了

向西真係要諗諗

個位好唔好？地鐵站隔離 又同牛棚 十三街果啲有段距離

西斜有得救吖

垃撚圾 一座二座我都住齊 我翔龍灣住過 傲雲峰住過 海悅住過 美誠住過 嘉景都住過

通風口

你依家住邊

翔龍灣 同傲雲峰

點解垃圾？

樓下上樓上開冷氣 你個個位會滴曬水 ，一邊住9一邊11 個積又唔靚 長條形個隻太長變相窄 鑽石個個比較好住 但係 好多一隻二隻野，一座個邊以前木地板 有蟲 呢個可以起地板打立 唔太大問題，最記得係太濕，抽完濕都係咁 d木位同個門框個la位生撚曬菇（？ 黑色成舊屎咁 清完又生。二座無呢回事，但成個屋苑都係唔乾淨，你間屋點乾淨都係一隻二隻野，解決唔到 住5樓個堆慘撚到 3樓會所個層d草叢多野飛到，加上向西

狗住地方.

借問聲 土瓜灣欣榮/傲雲峰嗰頭邊到剪頭髮平？

去開欣榮 QB house

條友聲稱佢喺土瓜灣住過7棟大廈

真心
經過都覺危險 真係好多蝻一班班咁行街好撚怕

駿豪居下面好多蝻
北帝街double parking 越來越嚴重
長城門口勁多醉酒搞事，半夜成日聽到警車聲拉人
旅遊巴又勁多，隨時夾死人
炮仗街d 大陸團又黑人憎
三角公園明明叫你唔好餵雀，d 人又照餵
仲有老鼠，曱由又超多，一朝早成地曱由屍

仲有冇？

533" 有3房2廁 睇圖好似幾好咁

個屋苑普遍唔太乾淨 不過樓下保安幾好 見你離遠已經識開門

仲係香港買樓，傻咗？

香港是我家

邊個最好住？

整體黎講 傲雲峰>海悅>翔龍灣>嘉景>美誠

我去過實地考察過，真係仲有好多五金鋪，舊樓，好多車同人